突發 pokemon更新出咗金銀版精靈

又可以開始捉小精靈

Wfc

老任算9數啦

真？

咁遲先出

唔覺得on9咩

唔係得孵出黎果啲?
前幾日先孵左隻電擊怪